講個笑話

曼聯皇馬

拜仁好笑D

尼高高華炒得未

三粒

拜狗搞乜鳩